咩料南華早報。。食碗牛腩河都可以賴我地

睇到我把幾火。我想問佢間野本身係咪藍?

個訪間根本無講過係因為示威先摺埋，成幾個月無大型示威，擺到明係肺炎加業主唔想減租，人地明顯有好路數，呢個時候仲搵到人接手，直接唔通知佢就租俾人。

大大隻字話係"Protest + COVID" 攪到佢做唔住,
D外國人見到真係會信晒，Smcp呢d先至要追擊， 扮晒中立撚。 就算佢係藍先會做唔住， 都只係消費決定，香港係自由市場, 佢唔怪得邊個
, 無人咁得閒日日去佢門口到阻住佢做生意囉，條片入面佢都仲有好多人食， 精神有問題簡直。。
去comment 下唔該：

南華早報，中資傳媒
抹黑香港人就肯定架啦

scmp 紅底咗好耐啦

老細好似係馬雲

共慘黨委過於人就最叻架啦
唔通話我經營不善 味道又垃圾 過去50年一成不變不思進取搞到要執咩

好嬲唔知點算嘅 同我入嚟

我係話間鋪，唔係SMCP

SCMP

Fake news